# 789 Club lừa đảo

789 Club lừa đảo, thắng bị khoá tài khoản không cho rút tiền có thật không?

Hiện tại 789club có số lượng người chơi đông đảo, liên tục tăng theo từng ngày. Và việc gì cũng có 2 mặt của nó cả, đi kèm với sự phát triển rộng khắp và lượng người chơi ngày càng đông, thì 789club cũng vướng phải không ít tin đồn lừa đảo, lừa gạt người chơi nhan nhản trên các trang mạng xã hội và diễn đàn công nghệ.

https://iwinios.link/game/789-club-lua-dao/

https://www.twitch.tv/789clubluadao

https://about.me/club789luadao/

https://coub.com/7482610ab807fa89906b

https://pawoo.net/@789clubluadao
